你推fake片都係想爭取廢老，但有冇諗過咁做會cost我地自己幾多民意同外國支持？

唔好一黎就扣我帽子話我民意撚先，你諗清楚推fake片到底係為左咩目的，又唔會拎黎上庭用，咁即係都係爭取緊民意/減少對家支持啦。而家就係話畀你班人聽咁做只會得失更多我地自己人，不如諗清楚先？

行動冇底線，但我求大家智商要有底線

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

推

冷處理某d不利消息冇問題，但起碼要確保出自我地口嘅嘢要係真

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

即使你話唔洗理直接推但其實一拎條真片出黎已經無言以對
唔建議再推

人地CNN BBC出心出力幫我地煲大件事 Twitter reddit好多外國人都支持我地 轉個頭我地就整單fake news fake尻人 我地係應該相信外國朋友唔係好似啲廢老咁 有獨立既思考能力 我地要做既就係將個事實傳播開去 宣揚我地既睇法 等外國人可以獨立判斷成件事既對錯

根本818之後升級就大條道理，點解要閃閃縮縮

我都唔知爭取班廢老做乜鳩，特別係深藍果班

push

認同，絕不能發假新聞，否則我們的公信力和支持度將和蝈營媒體無異